{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 리베라 청담 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウトは12:00までです。 例外的に21:00以降にチェックインする場合、レイトチェックアウト商品をご利用いただけます。 2023年10月7日から9日まで江南フェスティバル発KPOP CONCERTにより嶺東大路南端交差点から清潭駅交差点方面まで交通統制がある予定です。 2023年11月1日からはプール施設の補修工事により運営が中止される予定で、工事完了後には新しい姿で再オープンする予定です。 ホテルでは年末年始を迎え、お客様に有意義な時間をお届けするために最善を尽くすことを約束し、いくつかのお願いを伝えています。 装飾ろうそく点火時の火災危険に留意し、風船装飾時の使い捨てヘリウムガスを使用し、テープ付着は禁止されています。 シャンパンボトルを開封する際は安全に注意し、高声、放歌、または喧騒な行為により他の客室のお客様にご迷惑をおかけしないようお願いいたします。 特にルームサービスの運営は中止となりますので、ご了承ください。 また、ワインアンドダインレストランは11月28日からランチとディナーに短縮営業される予定です。 サウナと体育館は有料で利用でき、プールは無料で利用でき、14歳以上から入場できます。 フィットネス料金は有料で、休業日は毎月最終木曜日です。 朝食は大人30,000ウォンで宿泊客は10%割引された価格で、子供は16,200ウォンです。 追加でエキストラベッドは36,300ウォンで追加でき、歯ブラシと歯磨き粉は有料で購入できます。 ノートパソコンのレンタルや車1台の無料駐車、無料Wi-Fiサービスも提供されます。 客室はすべて禁煙です。 チェックインデポジットはクレジットカードや現金でお支払いでき、デビットカードはご利用いただけません。 追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "例外的に21:00以降にチェックインする場合、レイトチェックアウト商品をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "江南フェスティバル発KPOP CONCERTによる交通統制の予定はありますか？",
            "answer": "2023年10月7日から9日まで江南フェスティバル発KPOP CONCERTにより嶺東大路南端交差点から清潭駅交差点方面まで交通統制がある予定です。"
        },
        {
            "question": "プール施設の補修工事の予定はありますか？",
            "answer": "2023年11月1日からはプール施設の補修工事により運営が中止される予定で、工事完了後には新しい姿で再オープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "年末年始のお客様へのお願い事項はありますか？",
            "answer": "装飾ろうそく点火時の火災危険に留意し、風船装飾時の使い捨てヘリウムガスを使用し、テープ付着は禁止されています。シャンパンボトルを開封する際は安全に注意し、高声、放歌、または喧騒な行為により他の客室のお客様にご迷惑をおかけしないようお願いいたします。特にルームサービスの運営は中止となりますので、ご了承ください。また、ワインアンドダインレストランは11月28日からランチとディナーに短縮営業される予定です。"
        },
        {
            "question": "プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "プールは無料で利用でき、14歳以上から入場できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人30,000ウォンで宿泊客は10%割引された価格で、子供は16,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加でエキストラベッドは36,300ウォンで追加できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はありますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料で購入できます。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルや駐車場はありますか？",
            "answer": "ノートパソコンのレンタルや車1台の無料駐車、無料Wi-Fiサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインデポジットはどうやって支払えますか？",
            "answer": "チェックインデポジットはクレジットカードや現金でお支払いでき、デビットカードはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 684
    }
}